{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25072",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 신생"
    },
    "text": "当宿は計20室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 基本的には2名基準で入室し、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。 チェックイン時に客室が割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 当宿は市内に位置しており、梧桐島、イ·スンシン広場、突山大橋、突山公園、ケーブルカー、屋台村、刺身屋タウン、グルメ市場などを歩いて通える距離に位置しており、すべてが車で5分の距離に位置しています。 駐車スペースも広く設けられており、最大20台まで駐車できます。 訪問者のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、施設も良いということです。 オーナーもとても親切で、近くにはごはん屋、コインカラオケ、ダイソーなど、さまざまな施設があり、市内へのアクセスが便利です。一人旅の方には少額でリラックスするのに良い選択だと言えます。 当宿は、価格に比べて快適な宿泊を提供し、周辺観光地へのアクセスが良いです。 駐車スペースも広く設けられており、最大20台まで駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "基本的な宿泊条件は何人宿泊でしょうか？",
            "answer": "基本的には2名基準で入室し、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に客室の割り当てはありますか？",
            "answer": "チェックイン時に客室が割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "当宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当宿は市内に位置しており、梧桐島、イ·スンシン広場、突山大橋、突山公園、ケーブルカー、屋台村、刺身屋タウン、グルメ市場などを歩いて通える距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも広く設けられており、最大20台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、施設も良いということです。"
        },
        {
            "question": "オーナーは親切ですか？",
            "answer": "オーナーもとても親切で、近くにはごはん屋、コインカラオケ、ダイソーなど、さまざまな施設があり、市内へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "一人旅の方にはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "一人旅の方には少額でリラックスするのに良い選択だと言えます。"
        },
        {
            "question": "当宿は快適な宿泊を提供していますか？",
            "answer": "当宿は価格に比べて快適な宿泊を提供し、周辺観光地へのアクセスが良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 441
    }
}